中環我至靚 3月17

日期：3月16日 陰
地點：戲院里
時間：下午1時
溫度：17.8℃

粗重嘢等我嚟

驅風

有仔

高過條仔

大家呢d粗重功夫等我黎

正wor

無喎 目測條仔好似韋家雄咁既身形

同一條女黎？